★如果用返10年前d恆生指數成份股組合，現在HSI應該幾多？

有冇一萬點？

用返494 330

多謝指路
我知聽日應該買乜了